你班傻好 笑撚死我！！

以為無啦啦升一兩百點
點知升升下倒跌